====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Gilles Clément a travaillé sur ces questions et arrive à la même conclusion que moi  : on n ' use pas assez des armes offertes par la loi écrite ou naturelle .
Entity Name (Type) :: Gilles Clément (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Gilles Clément (PER)
Total entitiy counts: 1

